{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019433",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2840310720/gunsan-lingseu-gunsan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699026533043&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6345218&destination=%EC%9D%B5%EC%82%B0%2C+%EC%A0%84%EB%B6%81%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.94865%2C126.9767&sort=RECOMMENDED&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=321620082&selectedRatePlan=389164433&expediaPropertyId=88728460&searchId=8ec93ebc-3977-4a70-89df-cfad05be3ff7",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "군산 링스"
    },
    "text": "群山リンクス (군산 링스)\n群山に位置する群山リンクスでは、リラックスして心地よい宿泊を楽しむことができます。 こちらではお客様が便利にご利用いただけるよう、WiFiとセルフ駐車の無料特典をご提供しております。 , ホテルサイズ : 34室 , チェックイン開始時間:17:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴可能 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "群山リンクスはどこに位置していますか？",
            "answer": "群山リンクスは群山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "群山リンクスでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "群山リンクスではリラックスして心地よい宿泊を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "群山リンクスではどのような無料特典が提供されていますか？",
            "answer": "群山リンクスではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されています。"
        },
        {
            "question": "群山リンクスのホテルサイズはどのくらいですか？",
            "answer": "群山リンクスのホテルサイズは34室です。"
        },
        {
            "question": "群山リンクスのチェックイン開始時間は何時ですか？",
            "answer": "群山リンクスのチェックイン開始時間は17:00です。"
        },
        {
            "question": "群山リンクスのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "群山リンクスのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "群山リンクスの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "群山リンクスの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "群山リンクスでは旅行関連の制限事項がありますか？",
            "answer": "はい、群山リンクスでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "群山リンクスの特別チェックインのご案内はありますか？",
            "answer": "群山リンクスでは宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認し、予約確認メールに出ている連絡先に事前に連絡してチェックインの案内を受けるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "群山リンクスのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "群山リンクスのチェックイン時には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金と政府発行身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "群山リンクスではペット同伴可能ですか？",
            "answer": "はい、群山リンクスではペット同伴可能です。"
        },
        {
            "question": "群山リンクスではインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "はい、群山リンクスでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内にも無料のWiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "群山リンクスの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、群山リンクスには無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "群山リンクスには指定喫煙区域がありますか？",
            "answer": "はい、群山リンクスには指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 598
    }
}